明報民調：68%、40%認為警察、示威者用武過度

簡單分析：

1. 「民意」並非完全支持示威者，但站在政府對立面，認為導致衝突的最大責任在於特區、中央政府

2. 「和理非」仍是香港示威主流，但越來越多人「不接受但理解」勇武抗爭

3. 「不合作運動」與「勇武抗爭」接受程度似乎不相伯仲

好波，唔使分咁多，總之係同路人！
支持到底！推！

反送中市場調查

外國勢力11%

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

不接受但理解是不割席核心價值

#7 竟然建制議員責任咁低

其實依個結果幾鼓舞
作為香港主流電視台同紙媒再加咁多流腦fb page
都有噉嘅結果

推

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

明報早就無公信力

下墜之瓜，何堪再摘

共報

不過提醒大家每個汽油彈都要出師有名先得